有無音響撚？想買sound bar

Yamaha yas 207 $2600
Yamaha ysp1600 + yet fsw1500 $3680

點揀好？有無其他更好選擇？

yas 207

巴打用緊?

用緊, 幾正

有無屌過ysp1600先

why not 209,408

唔識揀 有乜好？

輕力一推

用緊yas207好夠用了
209我記得多左d我唔岩用既功能
仲要冇左3.5mm input
利申:之前用mon個speaker出聲，而家一轉真係相逢恨晚

聲差唔多？bass掂唔掂

我唔鐘意太重bass
而家都係開一半左右
我覺得ok

師兄有無試過ysp1600?

冇

我感覺好207太多

1600 subwoofer都冇

係 配yst fsw150

點解唔上埋209？ 我見個價都係差400蚊到

我開到頂

近距離用張檯係咁震

用緊Yamaha yas 207
搭Son9y 49x9000f，睇netflix的4k戲爽到唔識形容
個soundbar已經夠用，vol同bass開到一半，已經有戲院feel
下次身痕再upgrade上去

YSP 5600 for sure
利申: YSP 2700 用家

師兄 YSP 5600好貴 我見通利有減價 YSP1600+個SUBWOOFER先至3680

我先至上黎問 可唔可以幫手分析下 Orz

sound bar vs 2.1 speaker pros and cons?